[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～ 1001傳統 (38)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
1分鐘EX : 4個人都整三張開場加龍化條8%卡(戰貨有得抽), 比三隻ai用
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

1001 always

兩個POST

1001通常都唔知自己中

你係打完每日獎勵先買？上次兩點零幾分買咗，諗住買完先清每日獎勵
佢明明寫唔買得，但結果買到

入邊個

優良傳統

屌我都開左

都推左呢個用呢個啦

就兩點

單抽出奇蹟

上次就係特登3點先買,諗住今日會3點先完,拎一個鐘時間打曬D箱佢
點知咁仆街同你2點完

留石等光槍

向APPLE投訴

水帝國好難打

岩呀

我已經唔記得我係幾時買

唔買了,搵笨柒
拎果500石去買體可能打既料重多,其實最缺都係錢同帝國金章

帝國金章唔知啦, 但係每日兩倍錢多好多喎

我買體打四葉草

原來我中左1001

有冇EX

28400
等同打4場, 等同60體, 等同24石

仲有帝國金章,最難打係呢樣

我係花崗岩,同帝國金章一齊打
所以都仲ok
重點係帝國金章暫時未有大需求

糾結應否課$198 怕佢下星期又出節日禮包

中重覆就皆大歡喜

早買早享受

萬聖節會大約幾時先開始?

唔係話五星武要用好多咩
我過幾日可以做了

請問依家個抽蛋抽唔好抽定等下期先抽？

開服角啲passive太on9
遲啲實有低血線金身

5星3階先要, 1,2階都唔使
而重點其實唔係金章, 而係錢
5星3階0突由1階開始整一共要2,275,000金幣

背水流

2點等抽菠菜

2點抽光槍

2點又有150露

當你課左每日包
一日打兩場錢
唔餵龍 唔升城 唔整武器
金礦30LV 每6個鐘拎一次錢
一日都係得106000

same

要刷卡換錢

搭正兩點一抽
又係冇彩色
然後跌舊金落黎

突然變左利維坦

D料根本都唔缺 係錢最缺

屌 嬲

3階係咪要個城LV7?

yes

所以3階可以暫時唔諗住
目標放住2階實際啲

400LV,起碼起成個月先得
依家D建下下都10幾廿個鐘先1LV

課金

有活動建幫手

講到尾 都係錢！

其實要升都有計既,D帝國建開頭幾LV好易升,係無咁多銅章去升姐

秒建

幾時先出人形

活動高級272-2181

每日單抽會唔會疊機率

會

Thx

又要養生

建築 20LV 升21
要2萬幾
20個鐘
50粒料
冇1個月我諗都升唔到上400建築LV

高級739-8491

一個月都有啲難 那來錢

睇下萬聖節個建築幫唔幫到下手

即時夠1300攻
係咪可以打EX 1分鐘了

想問EX打1分鐘 係咪正係為咗稱號?
除咗稱號係咪咩都無

可以升30lv不過唔知計唔計落大數

係

多謝ching
咁我唔追啦

唔係唔追呀

做人點可以咁易放棄

5日前先開始玩 做唔切4星屬武 環正係開到30 算係咁

有3幻神,冇野係冇可能

有沒人開超光雞打

有大佬 100戰都可以拎1分鐘

7834367 光帝超求大佬

有冇大佬開風帝超

我而家都係得 1000攻教官 24% + 滿突符+5星水龍
但係無哂資源升環

夠做啦
當年大師都係咁上下

有冇人可以挑戰新低

有冇木超龍

太低攻唔好意思叫人幫 至少衝到上1200攻先搵人幫

唔拎1分鐘稱號留名
個個都有嘅時侯 未破處珍貴d

有利維坦都好D既

輸到冇錢餵龍

我

1200攻都冇

1400攻5星水槍 求CARRY 1分

反而我覺得未達標唔好入1分鐘場
搵黎搞

其實所謂標準係幾多到

點樣可以做到咁高攻 係咪4星屬武

1400 水刀有利坦

標準就係有稱號

得13XX 收收皮先

咁仲洗唔洗搵人幫手打

40LV 利維坦
4星3階/5星1階
40環
80LV
5星人
輕鬆做到
水刀可以低啲攻

A求幫手
BCD都未打過
仲叫唔叫幫手

我感覺到有人呼呼
原來講緊我1000攻

我再次聲明
我既攻擊力唔可以整係睇數值

我1200攻 琴晚3幻神幫我3 take過

係 岩岩先儲夠錢合左把4星屬武 真係差好多

地方的黑妹需要CARRY 162 0153 光帝超

大師可能另外3隻都減防 咁所貢獻攻擊力又真係幾高喎

刷高級 等EX 302 9300 -3

用暗弓打光帝,你用主角都冇咁嬲

咁轉返光斧

4星3階好難WOR

差一位大佬

請分清楚入同開場
可能我講得唔夠好
呢度入過幾場都係
A開場
A要幫
BC走入去,兩個又要幫
1帶3係好難打
3幻神唔計啦
點解唔係A要幫
BCD都係1400攻UP已經打過完全知點打
我就主張邊個要幫邊個開
入既都係夠條件

新po lm

四隻火短打風迎擊又幾爽

難係難在錢既問題 係咁打錢關

如果首抽莉莉加利維坦係咪留石等下個池好啲？

成場隻王SIR黎SIR去,唔係紅圈都中招

多謝大佬們

光迎點判斷紫圈掃邊個方向

輕輕鬆鬆有暗抗打超光帝冇難度

有冇人打超光龍連3場?

冇100%

睇條紫條D光由邊邊掃過黎
BTW場邊有凹位避

其實暗弓都唔係好廢 一箭剋屬60幾X3 唔暴擊
光斧都一刀180幾 唔好迫害賓妹

想痴場

最斃最後一分鐘瞄極都瞄唔到隻王呢

升左佢37環

913-7172

點預判紫條出邊面
有時候見到紫條都避誤切

而家呢度好似無晒人打正常 EX 場..

光帝 有隻光斧走入黎係咁ng我隻木法
心諗

ex 街場都9成9勝率了
當然見到低戰直接走

唔係冇人打
係冇人玩了

你ng返佢

超光龍-2
166-6542

水劍裝致命佳麗點睇
爆發傷害+20%
爆擊傷害+8%

我走添啦

係

或者抽完再課

街場成日有幾7千6千出現, 又唔係用水

當我見到隊友有人用阿伯,我就知道我已經嬴左

剩係顏值都嬴哂

出左稀有怪成班人唔睇衝去打BOSS

請問五種迎擊戰啲報酬有咩分別?

光30%龍把聲

光奶係咪突滿4星2階上面條路(全副美妝)夠用跟住等5星武器？

我見街場啲光奶都係寧願整4星上面條路把2階武(全副美妝) 都唔整屬性武器個條路 係咪貪佢武器技係回血？

裝爆擊率好過啦

章, 做武既材料

識玩

玩無限爆發喎

804 0021 高級不死

無人可以再迫害光斧

黎緊萬聖節活動上位嫁啦

爆擊加100%傷害
vs
水劍本身已經加好多爆發修害
再加20% 收益遞減

抽。爆。

街場打左

高級 202-1896

佢都打完啦咁耐先覆

哇好勁呀

光斧用皇冠啦

完~

無...

高級 578-4561
爭二百幾個章先有3000, 快d開多d EX啦

終於14000戰
但都係有排先夠入真龍

裝完三星4突屬武連千三攻都沒 不了

始終光冇40%龍 咁上下啦

1500攻都冇又要攻速慢又冇爆又冇渾身又冇背水
不了

又迫害

光斧HATER

高級 057－7559

仆街街場等左5分鐘一入去兩個斷線

想問下promote個角色係咪等於升星? 咁突破又係乜野

唔打得唔補得唔坦得 仲有咩用

搜尋EX冇房 解個任務都要等

霸住海鮮網TOP1

今日成長關同遺跡

我唔hater 光斧本來個角色 仲幾鍾意大小姐
但以性能廚黎講食之無味

可以打到時間到

而家一開EX即FULL

大波

可以玩乳交

海鮮網同樓市專家有咩分別

%%%%%%%%%%%

水劍先係TOP1

琴日我搵街場搵左半個鐘
後尾刷左場ex出黎用羽毛入人場
7000戰場場俾啲架仔台仔ng

我要姫呀 唔係基呀

哪有錢 你老母

水帝超街場真係10場輸足9場 佢老尾

克菈兒

你未lv8

尾一就有佢份

起緊, 仲有六個鐘就升完

高級 542－9168

好多新手湧上去打高級
打兩場,一場2斷線,另一場2分鐘死兩個

15萬

課課課
整左應該2千攻

先158

完到場算啦 你阻唔到佢地入場

3階先有
呢個2階咋

咁HOLD住先啦

大小姐 大波 坦

巴 打放咁多落光奶

屌你剩低贏果場食撚左個箱

木法黎架巴打

水帝好易打 係衰易食箱

sor 成日分唔同法同魔杖

佢冇 所以成日誤會

成班牛鬼蛇神去打EX....................

點解要針我

EX

睇技已經知

因為我都冇....我都好想要風法

我都冇光奶呀

講大話全部冇JJ

咁我JJ又大又健康

睇過

不過甩左出黎姐

我講大話既 以後抽唔到5星

我直情想買多個木法連龍 左右手玩

你會手抽筋 右手仲要連水劍招技

買啦買啦

CHECK緊
木法雙龍,,,想搭埋光斧

有冇巴打可以carry解1分鐘EX

原來入場掛機太耐角色都有台詞

班遠攻友走位真係好垃圾

你未掛過機?
我成日入遺跡都唔記得禁auto, 成日聽

刷錢關先

有冇咁多人聽歌阿

吸左D咩

我又未試過中呢個bug喎

中過好多次 一聽住歌打就卡關

龍既親密度原來加咁多戰力

打多5場EX 就6K 金

wow左十世

頭幾日已經講緊

仲要一日就可以max bond

依家先知
準備上14000

新手jj 有冇人同我刷高級 玩左成個星期都未清曬體

羨慕

挑戰真龍未

冇睇名仲以為又有新人, 點知原來係你黎

671-0249 高級 有無人幫解3星

我有
真青眼白龍

好串....好婉轉咁串我

法國清你成人鳩up

冇咩好羨慕

依家先知點解佢地會用成日時間黎刷稀有怪

新手打緊主線第六章 戰力六千
係咪衝主線？
點樣升戰力快d?
未整到四星武 用緊三星武 洗唔洗整三星屬武用住先？

龍化速刷ex
有咩條件？
主力要幾攻 +屬龍？

主刀1400 利坦

返正之後都見唔到

唔係1分鐘 應該有24% 有水蛇 就得

見到全家輸清光巴打po左張驚圖係財經台

hi

EX 普通 750 4335

淨係升左莉莉同水蛇
入唔入得

巴打有玩開動物

入

戒左

又上又落好得人驚

做乜係到起人底

咁啱姐

戒左 諗住玩正股點知都.....

本來屙煙700 好在冇

拎個差價課金

屙煙在就唔係到lu

sorry bro
垃圾wifi 彈左

6毫6子買左439

完左 等等再打

我無玩開

唔敢入

中國成大贏家

倒數個隻

骨牌咁去

有冇咩關卡特別多瑪納

買馬無咁嬲

一早放哂

sh

一訓醒坐左7格

我個時睇427 每日上落成10蚊 好刺激

刷高級
0453415
有得刷3星就更好

何必呢

課金都叫開心過

窮人冇父幹可以點

6850642 先岩

今日又比狗仔頓屠左我一pack
戒賭

你個名

有無ching幫解1min
1220攻莉莉，有3張8%龍化同埋新水龍

頭先打左場風迎有bug 隻王企定定任打

幾驚最後食箱,好在都有

戒賭啦 留錢課金

你個名咁

好難幫你

小妹絲嚟

有鳩的妖魔

脫左2隻智慧牙返黎打高級

點食野

左面上下各1

刷左起碼一日, 超過百幾次終於中光杖, 有咩可能一開波又中埋貞德啊

錢關刷4葉 係咪一出稀有就係 洗唔洗睇幾LV

上次活動有貞德up, 易中d

lv1-3都有機會有

THX

LV3 必跌 未試過冇

法師行得好慢

屌 首抽5星水龍同琳琳卡 我想要英呀

大家睇住咩刷四葉草

新水龍?
刷多10抽

3隻木法打光龍
打完仲有3分鐘

應該任何關都可以用3木法過啦
好痴線

木法破壞平衡

有冇人可以幫手解1分鐘EX

都係廢物

想一齊解

唔好一齊解啦,分開啦

一係體驗下隻GAME先
過幾日就萬聖event
刷光槍好過

過100抽 得一隻莉莉，暗五星龍同幾張五星卡 喺咪重玩好過

刷到精神崩潰都無一隻稀有

好

1281 莉莉 四星加攻龍求carry

究竟萬聖節event幾號開始?

唔是話17號咩

有冇source?冇聽過有人提過

你都100抽左
而家先放棄就太遲了

好似上3KE聽人講
我諗都係斷莉莉17號完跟住入替推測掛

淨喺玩咗兩日 所以1516

活動接活動, 先唔會有客流失

之前都話出GBF果條女 クラリス
而家個情報又完全唔同曬

認錯左人 不嬲張圖都係兔仔女

轉喇
我原本個ac 得隻貞德 同堆五星卡
人仔都冇隻
之後重刷 光奶不死鳥開局
冇再鳩抽 日子好過好多
你識點控住啲體同毛 夠你幾日上50

果幾張5星卡 有冇lily專用果張先
無嘅話 就襯活動仲係度 快D重刷ac
拎鬼左隻水刀扮老屎忽啦

好想快啲抽新野 手好癢

銀彈已經準備好了

四張LILY專用 喊出嚟

準備課幾多

屌 用賓妹刷錢關比隻3LV稀有走左

活動都就完 仲刷lily有咩用 留返下個活動刷好過

如果你有卡 有lily 又唔洗re嘅
話曬lily其實都唔錯
不論之後打龍超級 其實唔大意都係輕鬆過
只要你抽埋條水龍就perfect池

然，你而家努力儲下石
等下次活動抽光角啦
個人覺得咁好D

變龍咪得

thanks 巴打

冇龍得隻lily有咩用

講笑
留左3000石抽渣
有咩事 好想要先課啦

暈左

冇龍得隻水角有咩用

用黎J

我都係得水角 無龍
只好用住4星送果隻頂住

屌 貪快直接走入去睇有無怪
撞到LV3 唔夠打 都係打埋出面堆垃圾先入去

5星龍 唔只攻勁 連普攻都順過低星

有冇人知 打咩關 係最多經驗值升人lv

水太刀+利維坦=勁
lily+垃圾龍=垃圾

火龍 招技耐到

刷光槍

利坦平A好lag
不過範圍大

下個活動出之後 打咩都終於一定有隻補

求carry

我打左幾日都係自己玩，未打過Ex

零課

仲要範圍窄淨打直線
射得出嗰時隻怪都走咗

乜補都無

無五星人?

隊友有咪得

你唔嫌我廢 就add我 la
id: 8173 2289 245

我都冇 我唔信抽唔到4星果隻UP

老實講加FD冇咩用又用唔到FD條龍

你唔講都知零課啦 咁既ac

無呀 抽左幾隻五星龍都無人😂😂

抽爛左

加fd唯一用處係禁搜尋房間時
可以唔洗打id入

課唔課都照咁玩GA啦

課左可以做幻神

你爆晒好友

你都岩
差在係坐郵輪定自己划艇咁
你enjoy划艇 無論點你都去到目的地

我同你相反....
有幾隻五星人但係得1隻貞德

幻神都要識避招

等我解決下D幽靈朋友先

有冇人想換ac
中咗3隻 五星火女
想換其他ac

利申42lv

零課中 岩岩先第一次打ex 比課長carry

諗緊下次活動先買新手包

最緊要玩得開心

你係咩名

必中限先會買 其他都不了

得隻水槍同5星火龍 岩岩先過8000戰

有冇人開ex
好耐都唔見有人開場

9160 6327 023 HARUSAN

20抽

因為見到有個巴打(?)add
叫原諒我77次

行完個山番黎d體毛都未滿

add左
我叫蘭丸 你好

又基又健康

之前睇佢公告話調整
唔知幾時呢

20抽 隨時食屎
果陣為左lily而條八婆...
用左我40抽

有冇幻神carry
又係1分鐘時間

1357攻 利維坦 教官
or
1281攻 4*水龍 lily

lily係銀妹

感覺真好 琴晚比幻神carry 得1000攻 +20%攻龍都過到

活動 高級
606-7257
有興趣三冠嘅就入黎啦

好葡萄

高級
031 9744

入左

halo
-1-1

未解？

未呀 尋日差一秒

留名 搵人帶埋小弟我

可唔可以除埋啲npc，希望一次通關，爭0死

四星屬武要幾lv城

5lv

5lv城/total 200lv

你就係3000戰力果位
又唔係唔得
但你求神拜例第4位巴打過萬戰力
否則未必夠力打

606-7257 高級
-1-1 三冠(?)團

btw 只要你D角唔係一下死 我都有火奶龍 幫你回番

求龍化ex 1min

-1

上唔上6000金章好
冇曬碎片 谷上去要用毛

下個event先all in

邊位巴打搞事?

有得上就上啦...
最緊要自己開心

p4

想問要入有咩門檻

差幾多先

我只會嘴炮< 乜水啊?咪搞事

唔係搞事既我都唔知得唔得

唔該晒

龍化24% 突爆活動卡

又真係有10009戰力巴打

飛鼠巴得唔得閒

THX CARRY

房主值行就得

打手，之後break

試下

三幻神

你要多謝 就多謝p4果位巴打

又普渡眾生

突爆活動卡 係4隻都拎活動卡?
利申得兩張係突爆...

1張突爆活動卡
其餘三隻拎龍化8%

2*有張, 5%, 突爆=8%
3隻NPC放
自己手控個隻就用25%活動卡特攻, 最好1100攻UP

主控活動卡 其他3隻拎龍化8%

幻神入黎普渡眾生

哦..
多謝咁多位巴打解答我
而家整整先

不了不了
追尾
又唔打火山

不了

P4 唔知係邊位巴打出黎認左佢

我直衝左冇打尾架啦

刷佢老母！！

龍化up

2星5% (滿突8%):
3星8% (滿突10%):
4星8% (滿突10%):

原來LV2會出光珠唔出草

可唔可以等我
btw龍有冇話一定要水5星龍...
利申得4星水龍
其他有暗5星/貞德

有金袋稀有咪有草

而家先知
謝幻神

提提大家12月有聖誕 1月又正月
啲限角出到唔停手

投資涉及風險......

差少少

有機

同隊

最尾已經出埋技

開始打接觸ex 想問下1min ex 比人 carry有咩條件

再開先咁我
991 6041

乜都出晒就得

又可以改名

所以果個屬冇啲咩先抽 同埋4星UP強度都好重要 4星果隻易中

岩岩聽巴打們講
就係主控果隻要帶突滿活動卡
其餘三隻就帶 2星果張卡(龍族秘藥 要突滿曬)
大約係咁

1屬谷1隻

光槍得你會抽 唔到
應該

可以抽到破產

唔可以俾佢衝到

450 0206!

果度應該遲少少爆尾定衝入break?

岩岩個位好西
火山頂住我打唔到

差暗角無野好升

入唔到

求幫打1分鐘EX 會帶突滿活動卡同加龍化條既卡

掟你落山呀

yungb 唔好入住

入返

我中4星UP果隻都收貨

高級
935-6975
有興趣就入黎增進友誼

飛鼠奈指
372 1172

提提大家2月過年 3月復活節 4月清明 5月重陽 6月兒童節 7月回歸 8月暑假 9月中秋 10月萬聖節 12月有聖誕
啲限角出到唔停手

投資涉及風險......

搵唔到間room

我唔抽

讓你

3721172

想問係唔係一定要帶5星水龍

抽唔到先係正常

銀時要唔要分開

k

i hate you

餅?

提提大家一個月有兩個池

投資涉及風險......

有od劍聖

要夾你好D

邊兩個

都係差dd

月頭一個
月中一個

真．DMG不足

021 0902

快速BREAK左又無搖無沖

飛巴來

-1秒SAD

1:59

1秒

交比銀妹開場
496 7816

EX 三冠場
有冇人幫手解 只帶主控

又係咁

食晚飯先

同隊實得

不如咁
你地秒入場龍化
即直接OD
我專心BREAK

ex有冇得排隊尾?十點先得閒玩

ok 等飛鼠巴食飯先

飛巴入黎DPS直線上升左

不求一分鍾 只求3冠

跟定機先

但你只帶一隻 好怕唔夠力

岩岩如果風法招技破到防就好

試一場 THX ALL

三帶一喎

直接轉風法出1技轉返主控

頭先我地4個差1秒
不過如果多個大佬續個帶當然仲好

唔係二咋咩

係我唔好

已經升到佢即刻出技 岩岩佢都入場出技
但有時招技唔破防 傷心

唔緊要 黎多次 睇落夠力

有冇位玩下

有呀 -2

有呀
暫時得2個人

我都淆淆地
想帶一隻

屌佢老母, 打左兩場超級迎擊, 兩場都食撚左我D箱

係咪公告都未出過?

我其他野好廢 靠主力輸出
平時都夠EX打 有剩1分鍾

唔知咩事斷左

竟然...最尾一下死左 我都估唔到
我都係帶一隻算

我冇場啦 有冇人開

我開
312-2154

巴打臨尾都有隻死左 唔緊要

真係對唔住
係估唔到最後一下

今日手痕抽左1 pack 30幾抽 結果又中多兩隻利維坦

唔緊要啦有個斷左實死 今次得架啦

唔緊要 當刷金章

公告指既係咩 ?

1PACK兩隻利維坦 屌你肯定係官方派黎 我唔會信你

咩料 光斧
食飯先

Sorry 今次我死

再黎!
106-1765

唔死都打唔切

屌我想中下其他5星姐 兩次up都中曬up嘅嘢 5星必中中重覆 呢個帳真係點到爆

好彩隻驚冇體質

2300戰... 唔夠打架大佬
隻主力起碼一千攻要

我諗要搵人帶4隻
唔介意就比多次機會我

呢d game係咁濕鳩 唔pick up個d 得0.1機率 搵鬼中
要等佢轉pick up 0.5% 先有機會

去好嘅方面諗 課多個龍育成嘅月包加滿好感度 就可以突滿佢

零損定一分

我無所謂 最多爆毛 當一齊刷金

零損

3冠場 -1

梗係留返下次輪到其他屬性up先抽啦，明明已經有，都仲繼續抽，唔出up緊嗰隻畀你就奇

可唔可以俾隻貞德我 水木暗水龍任你簡 我地交換

可以唔洗

水劍break普通4人王又幾好用

普通ex 8377114

脊髓巴

重開第2次!
760-6852

終於比我見到你啦

-2

成日都拎曬我地D錢去燒 賣廣告

有玩任天堂遊戲好出奇

刷到悶 想抽下5星角升下咁

有無摸下個廣告?

我要火龍呀

重開第3次!
125-9699

我地既3冠夢

是否冇人玩了 星期六推POST都咁慢

大家打緊 先回得慢啫

ex 3冠獎勵有冇咩特別

無 打飛機用

下個pool嗰陣先過黎摸
中硬光槍

有石

有石拎

終於3冠 唔該曬咁多位

我正式宣佈!
我地今次係
無人犧牲!!!!!!!!!!!!!!

話比巴打聽你幾時去摸
我SET定CAM

摸係冇用 要lam

果位3人巴打 控得好

要拜要跪

3冠都難咩
帶1隻人隨便打就得

原來係loveliver

你睇睇出面隻FANTASY LIFE 第幾個POST

真

人地5ch已經200個post了

有冇人帶打
1分鐘

等緊飛鼠BRO

可以奶主角個妹

我都想挑戰3冠
有冇人carry

目標: 400金

所以上黎求人幫 呢度高手多

冇得奶lily

明巴打左幾多?
我呢幾2日先開始打高級

點解佢啲海報冇5星人 係咪歧視5星

2千

放心啦
r一場ex 有50金
好快搞掂

得7000戰力
EX街場無人受我玩

on9 入左場外掛ex場
10秒斷尾
反應都未黎得切就完鳩左
剩2:4x秒 拎埋稱

屌會唔會比人bam架 我唔想架

有冇非重課玩家已經挖晒啲石嚟抽

我都有個新AC得5千戰狂比人NG唔肯開場

你開我實入架

你咁快拋低我過左1分鐘

辣殺

我...
hard同normal已經幾乎全部complete曬 (差第6章最後一關complete唔到)

你就好有上帝carry

新ACCOUNT咩角+龍?

老任佛心公司 出左名

已有人被BAN
出埋公告話BAN左人

你唔介意我廢
我可以黎幫你打ex

得

求幫銀妹

咁下次活動想抽二三十連咪一定要課

2500戰3個人都夠打 好似係

係呀
我已經準備好了..

原來你搞掂咗

我未得..
幫埋細佬ok?

佢比外掛carry

火女+不死鳥+貞德 留石準備萬聖抽新角

幾攻？

屌我諗住消毛姐
喂有冇日文勁巴打 幫我draft返封信

首抽驚

唉,岩岩先休息左5個鍾開台打十幾分鍾就冇體毛
又要養生了

自動投案比人ban

+1

屈左機

你講緊主控果隻?
lily得830
其他咩龍化果D都帶齊曬了

如果嫌我低攻 可唔可以講下用咩會加多D攻

消個稱算啦

招清幫我過高級0死

問問 邊隻係不死鳥

4星龍女

火奶龍
菲尼克斯

我開場你入OK?

點解咁低
冇加攻龍水屬武？

好 係咪有1隻得

你指4星果把?
我升到中間果把就無升
因為見就黎200主城
不如等下換5星

應該唔係830
你係轉武器果到睇

995 1671 0die high

我果把係 月華魔杖突滿
但真係寫攻擊830

2 play try try

EX 1分鐘
大佬們

千二攻莉莉有水蛇有3張8%龍化，有無人想打1分鐘ex

屌你老母
仲差50建400

因為你用暗龍?

痴線佬

蘭丸巴隻lily用暗龍咩事

唔知呀
但要用5星的話
我得貞德 暗龍
無5星水龍 除非你想我用4星送果隻

咁我轉轉

有課58
冇用秒建

不如未過既自己開場啦,又入晒同一個場攬炒

而加呢隊實唔夠快

58有咩用?

睇黎係叫我收皮咁解
sorry囉

你開場有3個帶你都應該過到
但咁多未打既一隊就好難搞

有1500石
比我每日多人150露

如果無5星水龍
我突爆隻4星水龍 有冇得諗
定係 無5星水龍其實就唔洗做而個任

對唔住 我好垃圾

得1090攻教官有無可能過到1min 有8%x3

6820042
求3冠 ex 場

3個人揹1個人 vs 1個人揹3個人

佢唔係針對你 係針對在坐每一個

我唔係屬武唔夠傷正常

再開? 我都可以入

Thx ching

屌 一出黎留個no. 間房就連線失敗

唔怪得搵唔到

393 4081 0die high

但冇用秒建點解可以咁快既 可唔可以比你建築我參考

我係高級wo

仲高攻過我

我知呀 打到最尾斷線嘛

係bo 無留意 以為要ex 三冠

打到最後斷

再重複一次
我既攻擊力係數值睇唔出嫁

有冇ex 打

有冇買道場
我仲有啲低lv dojo半hr至5hr可以加一建

EX 552-8846

真係為升而升
自己冇練既人我得lv1
目前33x

道場姐係武器果D?

係個ser lag左定係點
成日連3-4次就斷

EX 1分鐘
有冇3位大佬幫拖?

帝國幣換果d

我都想搵大佬幫
睇怕我地係唔可以一齊過

返黎

要kill app 唔係會一直斷

有買啊,不過唔夠銅牌通常每日選擇2個升1下算
之後升挖礦 屬性果D

唔該曬 升緊100lv 建整4星武

-2位大佬

跪求大佬x3

你上400未

銀妹，程巴

我入黎偷睇你 帶咩裝備 好快出去

黎緊

那有錢

一係銀妹開?
我場主唔係好識行

要加程巴，or 日巴

我排定隊 求支援

314-7168

衝緊塊5*符要打木迎

宜家差程巴 or 日巴

EX 求大佬 302 8768

暫時打左1400銅 4000銀 5600金

869 1918

314-7168 減一個大佬

我入黎衰硬
求幻神

我聽到有人呼喚我

十場有九場 連線發生錯誤 佛心game

2370x Dyrenell Aes, 715x Dyrenell Argenteus, 650x Dyrenell Aureus, 1430x Jade Insignia, 200x Royal Jade Insignia
要打幾撚耐

EX 求高手
010 2106

你地打完 就到我求大佬了

314 7168 EX 一分鐘場 就係差你一個大佬咋

有冇翻譯

未見大佬影踪

CY又執一GAME

根據日本「官報」所刊登的「解散公告」所示，身為 Cygames 相關公司的《奧丁之冕》開發商 GameJeans 已經在 9 月 28 日所召開的股東會議中決議，在 9 月 30 日正式將公司解散。

轉至巴哈

who 野口同學

ex 1分鐘 求定大佬
672-3941

下一隻就係龍絆

下次活動送啲野定咩黎

30lv道場要嘅料

Shadowverse 白貓 公主連結

熱度已過 開始落幕啦

就係差幾秒

我不如留黎拎真五屬龍卡

明巴好鬼勁

大佬入去Mr.Kids 場先 完左我再開

根本冇人玩 成班係到呃自己

屙屎先

10分鐘

野口先勁

推post 得幾個人

邊個係野口

係叫幻神

全部都係HATE巴自己

唔知呀

飛巴痾屎都控唔到隻人仔
禁weak

999/1000 都係我留言

搖柱咖哩

你識條鐵

-2 大佬

屙屎打光帝超

HATE 巴係咪抽唔到莉莉

繼續-2 大佬
672-3941

串我

我都抽唔到

等新pool

活動完後冇隻水角上得場
抽到利維坦都冇用

你不是還有水刀嗎

活動完後仲有用咩

垃圾驚黎 快啲棄

你有利維坦 專武
水刀都唔講得笑

丁

教官好用呀, 不過我未升

gay架你

玩下玩下玩上癮

睇下點

所有大佬都離開我了

搞掂？

未呀 得程巴
最後佢都離開左

5隻屬每半個月一個event
唔係兩個半月都捱唔到掛

想問莉莉存氣點解成日出唔到個球出黎？明明目標地下已經有藍圈

開

話咁快400金, 唔通我目標要定做1000?
粒星空光沙係整5星武用?

yes!

677 1773
-3位大佬

有冇人覺得天氣涼食雪條好正

銀妹入

痴鬼線
2階要1粒 (x25)
3階要2粒 (x10)
加埋35粒先突滿5星?

0突都要5+2 = 7粒

我有無計錯數?

3階=7粒

銀妹 -1渣
等你

銀妹!

等你地5星滿突

？？

已經用靈魂呼喊 都唔見銀妹

未儲完掛

蓄力技呀嘛
要蓄力大概1秒, 頭上有閃光後先好放手

唔係有個圈就出得

後備here

coming

full 左

go now?

想再問 普攻完一套後接住蓄力再一套普攻係咪有效率過只係不斷普攻？

加油呀 差200個又爆一個post

全部都係你黎

第二次 ex 1分鐘 求大佬
963-3828

打手，break od

-2大佬

-1 大佬
963-3828

都係比番幻神幫，我條腿唔夠粗

EX 3冠 我帶教官 求carry
777 4313

遲左

岩岩玩 想問升龍果D 料 打咩先有

EX 3冠 我帶教官 求carry
777 4313
-2

一個人推左30幾個po

第三次 ex 1分鐘 求大佬
961-8406

暗法比人打差唔多

-1 大佬

如果冇人我先入

有幾次差一秒好絕望

見親暗法路人都未輸過
光斧就...

EX 3冠 我帶教官 求carry
777 4313
-1

光斧:我可以唔死.....

同boss齊齊滿血到完場

第四次 ex 1分鐘 求大佬
995-8539

其實課足 打齊金章 都係僅僅夠整一把零突五星屬武

一排無追post
想問下ex一秒係咪淨係教官加新水龍先得
Lili同菠菜呢？
同埋主控連ai加埋過25%龍化先夠？

光斧又被b害

就係唔死打到時間到先慘
手殘早死個班唔會浪費成場時間 可以直接quit先

都話隻驚痴撚線

我都想奶木法蘿莉呀

半個月一把5星屬武
OK啦

本身仲諗住整把五星二階 依家都係等等先

第五次 ex 1分鐘 求大佬
134-9306

你用黑鋼先係唔用就下個月先啦

5星3階滿突要... 35星沙
石板都要1125個 打到下世紀
應該天價

第五次 ex (重開) 1分鐘 求大佬

我咩都唔知
5星唔係我休閒玩可以整到ge野

姐係唔用黑鋼唔洗諗住有得突

課同唔課個差距真係好大，啲角色同龍已經難抽，好大機會會重複不特止，仲要升武器同環，喊出嚟

0:28

武器最大分別 角色好連一下就抽到
但整武器係長時間付出

老任:唔課?食屎啦!機都冇得你打呀

HATER巴點解24小時都見到你mon post

5武器根本on9

邊有24
我都瞓8個鐘

第六次 ex (重開) 1分鐘 求大佬 (sorry我太廢

因為太愛莉莉

想同佢發生關係

抽

插

-1 程巴唔好放棄我ar...

大佬唔好痴線.jpg

射

仲-1緊 大佬們請幫下小弟

其實大佬們咪又係果幾個
其他人入都唔敢

幫手推下po幾好

冇泥鯭唔敢入

唔夠輸出

第七次 ex 1分鐘 求大佬 (sorry我太廢

係我唔好 無5星水龍

大部分都過左

17號先轉POOL? 就黎忍唔住又抽兩手

屌個武器系統真係戇撚鳩
整百鳩幾把武器都算,逐件逐件上限解放+升lv+升級,係咁loop
禁撚咗半個鐘都未砌到把3階突滿
on9 game dllm

lily仲大過男豬個妹

課金谷攻擊力最有效率

第一頁無ios Link?

但男豬個妹個波大過lily

一人一信

兩個都可以

豬好夠了

Hate巴莉莉

豬妹

千二攻莉莉水蛇 EX 1分鐘求carry

第八次 ex 1分鐘 求大佬 (sorry我太廢
095-6053

法師原地打齊一套攻擊之後有1秒左右乜都做唔到
一係儲氣 (但儲氣又無乜威力)
一係碌地再打多一套 (可能會快半秒有得再打)

長時間ff對腦部發育有無影響

會冇人請返唔到工

你試下唔好變龍

男主個妹唔係唔送呀

試完呢場比我插一場隊得唔得

瘋狂A?
ok ar

可以呀
我諗大佬們都正想放棄我

想知差幾多

好奇+1

5秒啦 我諗

我都想

不知幾想佢炒我

條龍問題

奈指 你打左先啦咁

我想有人請我呀

sorry...

人佬們呢邊

嗯 有冇15%冰龍？

有冇第二條？

依條差過3星抽

無ar...
你地講到咁 我唯有十抽一次 睇下有冇啦..

飛巴唔係打咩?

滿

頭先仲有邊個?

哇 打左咁多次

我太廢...
sorry

hate巴幾多次

大家加油

佢唔係用次數計
係鐘數計的

有波菜巴個條都得

wa diu
我十抽! 出左5星水龍!!!!

波菜巴！

菠菜?

打左7個鐘

[url]8561604[/url]
大佬

Kkk都啲有大佬
早十秒過都得

佢叫利維

因為之前一直打唔嬴
而得到嘅新力量

爆機了 今個event

秒過 in利坦we7

個羽毛system佢真係唔撚諗住改
到宜家都唔明入人場要消耗羽毛用意係乜
唔想d人肝 ？

黃金之道係刷完高級稀有跟住刷中級同初級咁樣，定係一直刷同一關？
一兩個鐘之前出咗一次lv2，之後由40分鐘之前開始刷到而家都冇稀有

差2秒左右

大鑊!
而家得果14lv R下D龍果先

你叫波菜巴點算

我替你打氣!!
我升陣龍先

送左180毛啦
等你地用晒再睇下點改

拍拍膀
聽日一定會係好天嘅

難聽過粗口

治標不治本 定佢真係定時定候派毛

升到高LV
隻GAME 唔課既玩家真係變養生

繼續去信爭取

係時候棄驚表態

2階唔同屬武
2階好易整

一夠3000場都唔想入

宜家每日一信 變到日任咁

玩太快就好快爆機
到時又話悶

爭取唔洗打6000

一人一信屌柒個武器系統好過啦

刷 刷 刷 刷 刷

02:05

Thanks各位大佬

3000章為粒沙
一係爆毛
一係曬體刷垃圾巨人
你都係拎去餵狗喇

隻驚有名你叫
失落的農伴

同路 刷光料算啦

刷高級得架啦 係睇好唔好彩 隻LV3都試過唔跌四葉草 LV3要有至少兩個金袋先跌

2帶2算似樣

謝

運

睇黎到我了

整到五階既到底課左幾多

兩層海之戀

第九次 ex 1分鐘 求大佬 (sorry我太廢
337-8780

5星可以0課
3階目前就要課

爸爸

各位大佬
求幫下小弟

屌那星，回咗10體都未刷到一隻稀有，唔撚刷

2P 我來
如果有勁巴打講聲我讓個位俾你啦

你好 多謝指教 我係蘭丸

整5 星係升城慢，5 星3 階先係考驗

又係你呀

有無巴打幫手打EX.....過到就OK...我係廢J 謝謝

究竟咩意思
正評定負評

我講alone

玩親都係養生game

深淵防守戰

打下錢又一日 無乜多餘體打其他關
快D出超級肥/錢啦

近啦近啦

第十次 ex 1分鐘 求大佬 (成個世界唔同曬 之差極少
335-3092

整5星易(錢錢錢)
二階都算易(好撚多錢)
當然你要4突就難(更多錢)主要係粒沙
不過活動有得拎
每次當你拎2粒
一個月就整到4把2階
好似係
同埋5屬,咁多武器
好難all in落一隻度
5屬整一把2階0突我諗都夠玩到執笠
除非後面狂派料/出錢超

今次衰條龍啲技/走位

第十一次 ex 1分鐘 求大佬 (成個世界唔同曬 之差極少

打手先

跟住5星上6星武

收到

-1大佬呀 (頭先非洲人去左邊

一定會慢慢下放
太快end game仲點叫人玩

之前白貓就係 一開波升到隻角100lv就完全冇動力落去

Btw 小心1001

怕甚麼, 又唔洗開POST

你又岩

Good

要1分鐘係打手先？